一人一架性價比高既車

1) VW GOLF TSI 基本版

- 操控性佳
- 舒適、行車靜
- 歐洲車，享受到德國既汽車工藝
- 內籠現代簡約設計
- 後坐及車尾空間實用
- 省油
- 鋼水好，歐洲撞擊測試 5 星
- 入S 波配地板油具爆發力
- 車細易泊位
- 牌費平
- 低調親民，唔會俾人覺得離地，具親和力

咁多優點
新車只係 20萬
真係抵到笑

Agger
但總有班井底之蛙仲講緊壞dsg/sensor or 師兄鐘意整車？

根本依個價仲要走去買架全新Jazz嘅真係痴撚線

月供幾多蚊

哥登堡今晚贏到波
就唔成問題

AE 110

3:9買左車未

想買架二手車，留名學野

樓主鐘意整車？

5年後整到傻

d 設計同物料唔預你揸 5 年以上

同價冇對手

真

你幅圖GT版嚟喎
低能版柒好多 淨係條軨都夠核突

連登仔：點解唔買泡菜i30

問定車房整冷氣幾錢啦

2019 rav4

Mazda3

你呢架GT版黎喎

公廁車

kia sorento

volvo s90

Enviro 500

FD2
- 型
- 靚
- 快

AE110

Corolla

Prius

搵定車房book 定每星期幾時整好過啦

Fiesta ST

kia sorento
subaru XV
2架都廿萬唔使

all in利物浦好過

現時 Team 版開價 HK$189,980，月供低至 $2,389 起。

供幾十年

kia係幾抵 唔係brand ge話
morning齋版先係真正腳車

平時喺街見到都唔覺 15吋軨

呢d通常係供36期 之後一炮過比尾數

Volvo xc90算唔算? 雖然都要80個，但據聞物超所值

MX5 MIATA

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

我架golf 揸左十年未整過

假日車買嚟擺？
9年車啱啱過10萬km 個個月入車房咁濟
整多過渣

有朋友架gti買左半年就入廠
已經係棍仔

咁我架自動波真係未整過

原廠有保養，但真係未整過，利申一星期最少渣5日

仲有MK

Volvo新車易壞到仆街

接受下現實啦
連最新S60 review都話Volvo reliability係最差

Ford Focus 1.5 ecoboost

honda fit rs棍波版

認真，kia stinger gt

Audi A3

Honda Civic Hatchback
S波都係爆發力強勁
CVT慢慢渣又得
外型好突出

我部mk7.5, 10000km 就返廠整波箱，係我不幸？

一定係Swift

靚仔, 慳油, 易泊

歐洲 [Great news!] Dacia Sandero
香港 Kia摩拎

M2C 超值

i30n

幾好玩

一定係Tesla

cvt..爆發力

唔抵

醜

mini cooper countryman

得個樣

Altezza ，幾蚊有部 200匹，後驅，棍波

kia stinger gt

成50萬
點樣性價比高

垃圾嘅極致

i30N
試過就知有冇料

咁嘅價咁嘅性能真係冇對手

NA

個 exhaust 好 jeng

係日本揸過 係差咁d力水

扭力先係重點

冇曬現貨要訂車

INFINITI Q50
前排2018特價29萬
用料組裝好過日本車
價錢平過歐洲車
質量又有保證
力水有 操控有 內籠又中上 造型唔講呢啲好主觀
衰在係香港無知名度

想買部q3做家庭車，有冇巴打渣過？咩評價

點解mini countryman係垃圾 考慮緊買佢做第一部車

叫做迷你，但仲大過部Golf
同欣宜話自己係 窈窕淑女 有咩分別

真係神車

Tanto

啲造功好差，真係唔好諗

正想講，不過我覺得個樣爭啲，俾我就比多幾皮要Megane RS or 二手a45

反應又慢又重

2手既話，應該係5 Series

stinger gt line 都夠做 255ps 32萬，新330i 都60萬

性價比VW一家黑名單,淨係果部R仔好多人買完返黎喊三聲,行行下呢到壞果到壞,撞一撞車成個車頭散撚晒

x2 …舒適，穩重
都要預少少整車錢

我部F10 未整過未著過燈

係咪避震好差

唔會係舒服先

主要係咁既車重咁既價用3 cylinder，又唔係平，呢部只合淨睇樣完全唔睇spec既人先會諗

如果第一部車 細部啲 sporty d既車 有咩簡

呢部有機會接手左A250個MK名 而且會過唔到卜落

125cc

係正嘅 不過聽女人話買左架spade

20年前仲要 na ，好難要高扭力喎，一係加大尾牙換低扭囉

韓仔我覺得stinger 都好正喎

a5 sportback

一問,啲人話上會分期即係點?
都係用信用卡分定係點?
因為我見有啲息都唔太高,屌唔屌得過?

後悔上車行會，牌簿俾銀行keep住。 私人貸款仲靈活/ 稅貸都有得諗

條A柱鳩呢

呢度講買車真係無謂講
個個都仲講緊幾十年前啲問題或者優點
明明富豪轉咗手俾大陸之後質素差咗都仲死話佢同以前一樣

然後又會嚟咩都屌
日本車手工差乜7都奄，得個二手價硬
歐洲車你唔係買最高級都係充大頭
韓國車不值一提

睇完係應該覺得無車係做得好或者買得過

可惜香港冇sport版
水貨又要成25個,整番部jazz RS算

唔會，香港人咁膚淺係唔會用三十幾萬去買部韓國車

CLA250

如果SUV呢

屋企有部買餸golf 7年車，好彩無整過咩

Tiguan 2
Infiniti QX30

有冇睇我話S波？

玩改車個班應該唔會咁諗
佢個D志左好玩同CP值

係我都係睇中呢樣
依家唔收訂 貨期要預年底同會加價 因為有D 排放要求update
另外會返 fastback

想買部2019 Audi Q3
大家點睇？
咩色好？

牌簿唔係自己keep
咁其實佢係點分期法？用卡定係同銀行分？

越係識玩車ge越唔理花巧野
越齋越開心 最梗要有handling 同有扭力去
睇4 5 6代 civic同 mk5打後gti咁多人玩就知

快期抽到永孝街
可以係公司樓下上車

回錯post 自

銀行分 月供

i30N
BMW M Power前Director主理

其實銀行keep同自己keep分別在於咩？
銀行keep的話會通知你續保，幫你搞埋
自己keep的話有邊一分面會分便啲？除咗轉車牌

都冇咩問題嘅 不過賣車要搵舊錢贖左會先收返牌簿，同埋上會通常都要買全保。

同埋如果你有興趣 澳門/廣東自駕遊都要牌簿申請

買得新車嘅話正路都全保？
利申：唔撚識

Range Rover

335i s🙂

唔好話新車
我屋企部錢7都keep住全保
老實講 撞起車上黎 對家玩無賴
有保險公司同你搞掂佢
唔冼煩時又唔冼谷鳩氣
有朋友仔買三保 要自己搵公證行 無人教呢點做
果種無助真係不了
舊車一年都係多小小 真係比保險公司執好過

冇得整

支那

有掛， 貴姐

Fastback都算好睇，有啲似四門mustang
Hatchback真係柒撚到仆街

無野整已經贏哂

civic cvt 慢撚過manual corolla
驚俾人笑都係揸返Si

W213 E200 同價位其他車冇得鬥
56萬又見得下人，內籠又靚，空間又大。
比 c class, 3系貴十萬但高一級
再上CLS 或者S Class 要90萬同130萬先可以上到
所以性價比極高

好想揸下RS7

而家仲邊有人買Si 有梯r 仲買si

啱

打個比喻
俾我都買type r 多咁多野
SI 買就買舊果款係唔錯

咩叫性價比？從來淨係聽過平靚正，或者抵買

唔中意整車就井底之蛙

w213, volvo s90

新civic 有turbo。。。真係慢過Corolla ?

問過22左右 25係買貴左姐

但係香港冇行貨
維修保養會唔會有困難